# TestProject



## Тестовое задание для Газпромбанка

Сервис для вычитки очереди, сохранения объектов в кэш, сохранения объектов из кэша в бд.
API для взаимодействия /api/v1/queue/{value}.
Работа с конкретными объектами, без абстракций. Выбрана фабрика подключения для ActiveMQ и бд H2 для упрощенной отладки.
Конфигурация подготовлена под переменные окружения со значениями по умолчанию.